岑子杰透露8/12遊行申請不反對通知書進展

0950 881《晴朗》

岑子杰透露8/12遊行申請不反對通知書進展: 而家同警方已經傾到街站位置等細節，對警方批出不反對通知書比較樂觀

最緊要有街站 籌期

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

傻強實有陰毛

鳩SIR請發起三百萬人去差館自首大行動